% Este é o documento ``principal'' do texto.

% cabeçalho: documentclass, pacotes e comandos
\input{head} 

\begin{document}

%-------
% capa |
%-------
\input{capa}

%--------------------------
% capítulos introdutórios |
%--------------------------


%--------
% sobre |
%--------

%---------------------
% últimas alterações |
%---------------------

%-----------
% notações |
%-----------

%------------
% capítulos |
%------------
\section{Exercícios}
O número de arestas será abreviado às vezes por $\varepsilon$, e o número de vértices por $\nu$. Em geral, se $G$ é um grafo, $V(G)$ será o conjunto de seus vértices (por vezes escrito simplesmente $V$), e $E(G)$ seu conjunto de arestas ($E$). O número de componentes de $G$ é $\omega(G)$, e o grau de um vértice \vemv\ é denotado $d(v)$.

\exercicio{1.2.8}
\exercicio{1.2.11}
\exercicio{1.6.9}

%------------------------------------
% licença, índices remissivos, etc. |
%------------------------------------
\input{tail}

\end{document}
